呢幾個月真係過得好唔開心

唔知大家係咪都係咁 利申我唔係勇武 同埋都好少同深藍屋企人嘈 但每次同屋企人講兩句 或者睇新聞 或者去完發夢自己返屋企個陣 都忍唔住喊 每次都係到諗點解香港會變成咁 ... 打上來係為左抒發一下 香港人我地一齊加油 好嗎🥺